認真嘅感情係唔會輕易放低

仲掛住人咪認囉，不過要清楚你掛住嘅只係當日嘅佢，而嗰個人以後都唔會再返嚟，而家嘅佢只係個外貌似曾相識嘅陌生人
如果你係想有段美好嘅愛情，咁你遲早都會放低ex，因為你日後會遇到更適合你嘅人 當你忘記同ex講過嘅一生一世嘅時候，恭喜你，你已經放低左ex(呢個情況往往都係因為你已經遇到一個第二個target )

如果你只係想同ex一齊，唔好意思，你要接受自己以後都會一個人，每日沉淪係過去嘅美好，而且身邊朋友會不停叫你move甚至覺得你痴線/話你扮情聖。 但係當你發夢見到佢嘅時候，你可以問心無愧咁同佢講，你一直都好掛住佢，就好似當日講過嘅永遠只愛佢一個

明嘅可以揮下手圍下爐，成日俾人講到好似唔放低就有錯咁，好灰

而家嘅佢只係個外貌似曾相識嘅陌生人

就係你唔肯放低過去既人，傷害左身邊等你愛你既人

唔會輕易放低但總有一日都要放低

冇人會鍾意我

除非以後唔再拍拖

當你發現原來佢仲好似平時咁訓得咁好，你就知自己唔應該繼續留戀而去放手。因為人地都唔撚會care你 何必去繼續糾纏？留翻少少尊嚴比自己。

利申:一齊左兩年幾，前幾日分手

係佢變左，我仲好鍾意以前嘅佢

放手啦樓主 人要變心 邊個都阻唔住 講咩都挽回唔到

對自己好d啦巴打

但我好鐘意，等緊你放低

始終都係個人選擇 無對與錯

代佢講sorry 冇人有錯

多謝

但學會放下都係一成長既舉動黎
加油啊巴打
我都學會放下緊

曾經我以為時間可以沖淡一切係個大話
到最後我發現原來時間真係可以沖淡一切

拍拖6年，分左手接近3年
最近開始左段新感情

加油 我都move on緊

最後個句岩呀 最少我對得住自己既承諾、對得住自己既心意，係會寂莫，但唔空虛

唉

我都放唔低，仲好掛住佢，好想知佢近況，好想可以陪住佢，同佢去做佢想嘅事，食想食嘅野，玩想玩嘅野。

我現時自己肯做飯

you are not alone

人地一早就move on 左啦！
你仲傻傻係度等